當黨鐵寧願全線停駛都唔肯交831 CCTV片段，條片一定好撚重要

現階段要set死線逼佢交片

講得冇錯！

10月5全城休息一日

文宣日

文宣文宣 勿忘831

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

推 勿忘831

琴日爆到咁都係停一晚加個上晝
果日搞乜柒事都無佢停兩日？ 劏屍磨粉煲埋湯都得啦屌

噴油噴返啲訴求得唔得
831 CCTV

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

制裁名單草稿（英文版）長文

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。